車長寶翻生！

熱血了日本動車

灰廉

青龍同隼人同時合適率達到100%所以整醒車長寶嗎

同基度拉爾撒斯未撚打完架 跟住仲有麒麟

完場先播歌

好感動

仲以為今集大結局

巴打都有追？

玄武可以復活

但套野做多十一集都係要完
好似話因為要宣傳奧運所以電視台提早腰斬

《新幹線戰士》受奧運前電視台要加重運動節目元素影響，已鐵定提早完結

我都覺奇架啦
連新黑幹個玩具都未出得切日本就要完

奧運害人不淺呀，究竟邊條on9仔諗東京奧運出嚟

星期一至日咁多野可以郁 係要郁新幹線佢地都只係當地星期六做一集咁多啫
電視台個腦裝草
為左奧運 打壓完av唔夠 連小朋友鍾意既野都唔放過

本身製作組最初應該唔會預第二季得11集咁短(下星期65集就第二季香港播 日本聽朝大結局76話)
仲要咁短期間出三部新機 兩部忠 一部奸 咁做根本好唔合理 好明顯係突然間既情況下比人sharp cut上面話唔再做

仲有好多影響，好似話comiket嗰場比咗奧運要縮規模，便利店唔比賣鹹野之類

安倍會唔會係唔想搞但前人整落要頂硬上 有無人記得申辦果幾年日本係邊一派執政

有，之前仲用左好多錢買500

500eva定500
前者絕版貴到痴線

係前者